吊奶星 又係時候舉報違例泊車

食團年飯食得咁能開心牙

舉報違例泊車，除親身或致電各區警署，亦可利用香港警務處電子報案室網頁： 填寫「投訴車輛阻塞表格」，提供違例車輛編號、日期、時間和地點，以便跟進。

支持

拍埋片/影相做證據係咪必殺？

利申：好鍾意睇到啲違泊撚嬲爆爆黑面個樣

support啦屌

呢三日狂打1823

投訴過 但好似冇跟進？

岩岩打左去區警處
屌你咁樣泊係樓下咁我洗撚俾停車場錢

樓下雙黃線都泊滿晒車

同時要班警犬做下野先得

半個鐘打一次叫警犬做野
屌你老母違泊咁撚開心

要打分區電話，上面個網冇用，5日工作天

如果用1823個app影相，咁之後會唔會罰返佢錢?

有冇分區電話list?

手續係點？

齊齊舉報

凌晨點會有人聽

港島
中區警察服務中心
香港中環荷李活道10號大館01座地下二層01-LG205舖 3661 1602
2543 9612
中區警署
香港上環中港道2號 3661 1600 2975 4392
山頂分區警署
香港山頂道92號 3661 1604
2849 5652
西區分區警署
香港德輔道西280號 3661 1618 2858 9065
香港仔分區警署
香港黃竹坑道4號 3661 1614 2552 9216
赤柱分區警署
香港赤柱赤柱村道77號 3661 1616 2813 6480
灣仔分區警署
香港灣仔軍器廠街1號 3661 1612 2511 8731
跑馬地分區警署
香港跑馬地成和道60號 3661 1610 2575 8051
北角分區警署
香港渣華道343號 3661 1608 2562 5546
筲箕灣報案中心
香港筲箕灣道28號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1620 2234 9860
柴灣分區警署
香港柴灣樂民道6號 3661 1606 2556 3406

報案室
電話 傳真
東九龍
黃大仙分區警署
九龍黃大仙沙田坳道2號 3661 1632
2752 9405
慈雲山報案中心
九龍慈雲山道151號
(開放時間﹕每日1100時至1900時) 3661 1634 2351 9064
西貢分區警署
九龍西貢普通道1號 3661 1630 2791 5129
觀塘區警署
九龍觀塘鯉魚門道9號 3661 1622 2348 0700
將軍澳區警署
九龍將軍澳寶琳北路110號 3661 1624 2706 1332
秀茂坪分區警署
九龍康寧道200號 3661 1628 2790 7017
牛頭角分區警署
九龍牛頭角兆業街1號 3661 1626 2750 0642
啟德郵輪碼頭警察報案中心
九龍承豐道33號啓德郵輪碼頭2樓
(開放時間﹕星期一至五0900時至1700時或當郵輪泊岸) 3661 1796 2572 2502

報案室
電話 傳真
西九龍
尖沙咀分區警署
九龍彌敦道213號 3661 1650
2369 0793
油麻地分區警署
九龍油麻地友翔道3號 3661 1652 2332 8500
油麻地報案中心
九龍油麻地廣東道627號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1653 2770 4226
西九龍站報案中心
九龍油麻地柯士甸道西3號西九龍站B1層
(開放時間﹕24 小時) 3661 1794
3661 1795 2320 8375
深水埗分區警署
九龍欽州街37號A 3661 1646 2958 1430
長沙灣分區警署
九龍荔枝角道880號 3661 1644 2742 7046
石硤尾報案中心
九龍大坑西街50號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1648 2788 3830
旺角區警署
九龍太子道西142號 3661 1642 2789 2123
九龍城分區警署
九龍亞皆老街202號 3661 1640 2762 9789
紅磡分區警署
九龍公主道99號 3661 1638 2624 5367

報案室
電話 傳真
新界南
葵涌分區警署
新界葵涌葵涌道999號 3661 1690 2410 0013
青衣分區警署
新界青衣島青衣鄉事會路13號 3661 1692 2449 0351
荃灣區警署
新界荃灣荃景圍23- 27號 3661 1708 2405 3687
沙田分區警署
新界沙田禾輋街1號 3661 1702 2601 2176
田心分區警署
新界沙田顯徑街2號 3661 1706 2601 5841
小瀝源報案中心
新界沙田小瀝源源順圍25 - 27號
(開放時間﹕每日1030時至1800時) 3661 1704 2646 1458
馬鞍山分區警署
沙田馬鞍山路200號 3661 1700 2640 1904
大嶼山北分區警署
大嶼山順東路1號 3661 1694 2988 1822
大嶼山南(梅窩) 分區警署
大嶼山梅窩虎崗山1號 3661 1696 2984 1538
港珠澳大橋香港口岸警察報案中心
新界港珠澳大橋香港口岸順暉路 33 號旅檢大樓一樓 3195 2342 2362 0895
竹篙灣警崗
大嶼山竹篙灣朗欣路 2983 6505 2983 6530
機場區警署
赤鱲角航膳西路8號機場警署 3661 2000 2769 4809

報案室
電話 傳真
新界北
大埔分區警署
新界大埔安埔里4號 3661 1674 2144 1271
上水分區警署
新界沙頭角公路龍躍頭段8號 3661 1672 2676 7569
屯門分區警署
新界屯門杯渡路100號 3661 1670 2456 4105
青山分區警署
新界屯門湖安街12號 3661 1668 2457 9507
元朗分區警署
新界元朗青山公路(元朗段)246號 3661 1680 2443 0590
天水圍分區警署
新界天水圍天耀路11號 3661 1678 2446 6547
深圳灣管制站報案中心
深圳灣口岸港方口岸區旅檢大樓地下
(開放時間﹕24 小時) 3661 1682 3549 6205
八鄉分區警署
新界八鄉錦田公路 3661 1676 2488 0328
羅湖管制站報案中心
羅湖港鐵站大樓警崗
(開放時間﹕24 小時) 3661 1656 2673 8203
沙頭角分區警署
新界沙頭角沙頭角道石涌凹 3661 1664 2659 2339
落馬洲分區警署
新界元朗落馬洲落馬洲路100號 3661 1658 2482 4808
落馬洲支線管制站報案中心
新界落馬洲邊界道路落馬洲站大樓第一層
(開放時間﹕每日0630時至2230時) 3661 1662 3404 6055
落馬洲管制站報案中心
落馬洲邊境管制站
(開放時間﹕24 小時) 3661 1660 2674 7798
打鼓嶺分區警署
新界打鼓嶺坪輋路 3661 1666 2659 8501
文錦渡管制站報案中心
新界文錦渡路文錦渡管制站地下
(開放時間﹕每日0700時至2200時) 3661 1686 2652 5829

報案室
電話 傳真
水警
水警東分區基地
西貢對面海華容路1號 3661 1718 2194 4542
水警南分區基地
香港香港仔深灣道28號 3661 1724 2553 7165
水警西分區基地
新界青山公路16 咪半 3661 1726 2452 2759
水警北分區基地
馬料水水警基地 3661 1722 2602 7353
長洲分區警署
長洲警署徑4號 3661 1712 2986 9057
南丫警崗
榕樹灣廣場路 20 號 3661 1714 2982 1824
索罟灣警崗
南丫島索罟灣第二街 3661 1736 2982 8403
坪洲警崗
坪洲永安橫街2C 3661 1716 2983 1146
水警海港基地
香港東區西灣河大康街西灣河東翼碼頭 3661 1720 2884 9242

報案室
電話 傳真
交通部
港島交通部
香港筲箕灣道28號 3661 1620 2234 9860
東九龍交通部
九龍牛頭角兆業街2號 3661 1636 2750 4456
西九龍交通部
九龍紅磡衛環里8號 3661 1654 2789 3761
新界南交通部
新界荃灣城門道8號新界南總區警察總部地下 3661 1710 2415 4705
新界北交通部
新界粉嶺沙頭角道粉嶺回旋處 3661 1684 2669 1370

中央交通違例檢控組 電話 傳真
中央交通違例檢控組熱線 2866 6552

警察車輛扣留中心 電話 傳真
鰂魚涌車輛扣留中心
香港鰂魚涌海堤街33號 2564 1457
九龍灣車輛扣留中心
九龍九龍灣常怡道23號
2952 6060
大欖涌車輛扣留中心
新界青山公路大欖涌段31號
2618 8158
小蠔灣車輛扣留中心
大嶼山東涌深豐路2號 2984 0323

邊境禁區通行證辦事處 電話 傳真
新界粉嶺沙頭角道八號(上水警署旁)
電郵: cap-office-bordist@police.gov.hk
2860 4143 2675 9925

讚賞警務人員 電話 傳真
網上表格 2860 6144 2200 4305

投訴警察課 電話 傳真
香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下投訴警察報案中心
24小時投訴警察課熱線 2866 7700 2200 4460
2200 4461
2200 4462
投訴人亦可透過以下途徑作出投訴：

警署報案室
電子報案室

無犯罪紀錄證明書辦事處 電話 傳真
香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓十四樓 2860 6557 2200 4321

照copy過黎，第一個係電話號碼
打過去直接講想舉報違例泊車，地點
如果講到車牌就講埋
之後佢會問你貴姓，留聯絡電話

點會冇人聽
警處24小時架喎
不過班警犬做唔做野就另計

幫政府賺錢

未試過，不過用app不如打電話報警啦
你覺得用app班警犬會唔會即時做野？

日頭都要打幾次啦...
從來未試過一打就有人聽電話

我岩岩12點幾打過去即刻有人聽喎